鄧炳強置富花園物業轉按中銀香港 美宣布制裁3日前完成

美國財政部8月7日宣布制裁11名中港官員，當中警務處處長鄧炳強日前於專訪稱，「被局部暫停銀行服務」，但稱生活不便相對維護國家安全微不足道。

《香港01》發現，鄧炳強全權持有的南區置富花園單位，已由滙豐銀行轉按至中銀香港；土地註冊處登記顯示，手續於美方宣布制裁3日前完成。

《香港01》透過警察公共關係科向鄧炳強查詢，正待回覆。滙豐發言人不評論事件。

土地註冊處周二（18日）的最新註冊資料顯示，警務處處長鄧炳強以個人名義持有的置業花園單位，已於8月4日向滙豐銀行還清按揭，並於同日向中銀香港承按，由於同樣以「all monies deed」註冊，外界無法得悉按揭金額。文件於8月17日向土地註冊處申請登記。

鄧炳強於2017年3月以625萬元購入該置富花園的單位，一直由滙豐銀行承按。該單位兩房一廳，享有部分海景，實用面積439方呎，現市值約升至680萬元。據了解，鄧於去年底曾申報該單位屬自用。

以為轉去支銀冇事

支銀香港準備好被制裁未

係咪俾黨捉咗
叫01放風扮冇事

中銀：屌你老母累埋我

恭喜中銀香港

做狗即係做狗
低智商到以為轉去支那銀行就冇事

中銀咪最多call loan叫佢還錢
還唔起變銀主盤

報告袁巴同契爺先

all memories dead

都係想罰ｄ支那銀行姐 可以拎錢

call loan

依個價錢佢根本有能力搞掂，大家唔使諗太多

日前專訪，但係冇圖

用人仔借款根本冇犯規
大家想太多了

轉去遮仔會咪得囉 到時一鑊熟

中銀香港

天真到

你話阿

係冇犯規，只不過支銀喺美國業務凍過水

咁美國張金融機構制裁list寫硬中銀
significant transactions 明顯包括轉按幾百萬啦

間銀行自己受佢玩，關人撚事

點解01要揭發佢,系咪唔認同王力軍有關係.,所以揭出黎施壓?

幾百萬對佢好撚少，一個月廿幾萬 可能仲有其他收入

香港人食個午餐都影相打卡，
被制裁後首個專訪會冇圖

唔係有冇錢問題，係有冇銀行想接手

支銀：美帝敢搞我咩

中銀被祝福了

遮仔會唔係有得做物業按揭咩？真心唔知

其實以佢份糧, 一炮過還清都得,
佢仲要按比中銀, 係唔係靠害, 有無犯國安法

置富姐 大灣區是但一個廁所都大過佢啦
堂堂1哥仲轉咩按
由鳩佢俾銀行call loan變銀主盤啦

企開啲啦屌你老母.gif

話唔定港府或中共幫佢成層樓都贖埋都唔定

根本全部銀行都抱住僥幸心去處理件事，搏美國佬睇唔到

後唔系勾結而系勾引外國的勢力制裁國家企業

制裁中銀

推

舉報中銀 你我有責

滙豐真係多謝你啊強仔

Loan變燶

佢可以full paid仲搵乜7銀行接手?
最多未幾球

睇勢中銀香港如果用人仔按同pk鄧做結算
應該係可避倒老美個禁令

層樓改中聯辨名啦

中銀服務制裁人士？

中銀： 企開d啦屌你老母

阿公唔洗驚，遮仔會大把錢

支那行先執得最嚴

似啦

咁低息. 點解唔借.
留返多D 現金係自己到. 增加現金流

full paid要自己keep樓契
而樓契係成本百科全書咁厚，唔見左會令層樓賣唔出，無人會想keep係屋企

置富仲有幾百萬咩?

或者搞生意

中銀：靜靜雞唔得既

除咗月薪仲有其他收入

置富外牆做緊維修，唔知佢屋企會唔會水浸呢

驚閪咩

狗王叫班細去緝毒勤力啲

有貨就拿拿聲去散晒佢

賺返幾千萬濕濕碎

600幾萬以條PK撈咗咁多年根本唔會係大問題，就當條PK冇錢，你估支那會出手幫佢找數定等佢俾人call loan而出醜？

曱甴強出嚟未

佢搵屋企人開個銀行保險箱有幾難呀

太天真，大貓渣打已經被美國罰咗成百億
走去勾結伊朗同華為搞到雞毛鴨血

根本一早中共有情報，有制裁list，中美兩國政府欽點佢哋愛國

窮人思想先唔借錢. 乜都full paid.
現在低息. 1.5% 點解唔借多D
依家又有高息按揭戶口回返50%利息比你

P.S. 我都後悔自己點解唔借多D

為左自己個人利益,
犧牲國家利益,
阻礙偉大民族復興中國夢

反賊曱甴強

call loan 啦

美國制裁原本係針對恐怖分子，伊朗北韓，南美毒梟

保險箱同按揭完全唔同風險
樓契存保險箱有損壞一樣係要自己負責,有按揭就由銀行負全責
最方便一定係臨近供滿前加按,樓契打死唔好經自己手

拎證物室d冰賣兩賣, full pay 多幾間都得啦

點解有錢要full paid?
依家咁低息又有高息按揭戶口 老西都同銀行借錢啦

都唔一定 還得到就梗係清
你又唔知佢幾時入手
可能大洗 洗晒d錢或者唔夠現金呢
同埋仲有d錢部份係唔上得枱面

唔驚

咁你依家俾人制裁緊呀大佬，而且保險箱有事你估銀行夠唔夠膽唔賠俾pk tang?

中銀：DLLM

佢人工一炮過買都得啦

好野 可以睇埋美國會唔會真係制裁中銀

求其係狗屋D 保釋金度借住先都得啦，使撚按樓咩

中銀香港幫恐怖份子洗黑錢

留意返佢係警務署長

中共會幫佢full pay

中銀今次真係搬石頭砸自己對腳

佢依D 狗王. 為份糧姐.

中銀：CALL LOAN , sor .

你其實係咪on9

冇理據話中國銀行提供美元服務俾勝利十一人

生要見live, 死要見人

叫我？

咁摺住400幾尺

呢單野唔罰返三兩千萬美金會甩到身？

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

支銀算老幾
老美認真玩整個加辣DPA同kick out swift大貓之流都唔撚敢出聲啦

咁樣玩支銀香港

即係被制裁都有預告？

一般人都係咁做

01做乜?

千祈唔好篤灰呀

大貓都中招

點會無,中銀提供任何服務都已經犯規
佢依家玩連坐,中銀幫佢係連中銀都無得用美金

收黑錢都收唔少啦

不對
至少港元儲蓄係可以

你膠上腦港元同美金係聯繫匯率黎，即係港元存款都唔可以提供

有無岀租？租果個都

日日唔出黎，就日日俾袁爸唱佢被雙規

又話炳強已消失嘅......

你見過佢 ?

警隊一哥都買唔起樓
仲有冇人講香港買樓容易

支銀唔係第一時間仆左出黎話會按美國要求做咩？

轉按

驚呀

lm

你當無產階級政權係資本家
山東老幹部炒家就叻

知唔知咩叫制裁
你提供服務俾佢你都奶野,就算唔係美金
唔好覺得唔用美金關美國佬咩事
佢唔用美金姐,但你銀行用呢

繼續踩落個制裁陷阱

Push

其實想知點解個個都臨時走到， 林鄭個仔又係收到風事先走左

一炮過比哂咪唔洗供囉,做一哥唔係咁霉丫嘛

黨幫佢找數啦
益中銀親生仔好過益其他人

一哥都係買得起600幾萬樓咋

美國如果唔制裁中銀就太冇臉，以後唔使出嚟行

制裁中銀，罰返幾百億先

自爆喺中銀

梗係有人喺美國漏風聲啦

Call lone

支銀仲快出賣condom

真心唔係咁，利申前銀行制裁部高層

申報自用
按揭係咪做5成以上？

有無偷雞出租？

無人會一炮買樓，特別係公墓員，上面班人係咪冇買過樓

但中銀唔係都制埋佢地一份咩？

堂堂黑驚一哥住得咁寒酸

講多的黎聽下

中銀咁夠膽接貨 等睇60日後既好戲

佢講到被制裁金融機構可以提供美金以外服務咁

我都想知佢講乜鳩

講到好似只要唔關美金事就可以同伊朗/北韓/古巴藉既人做生意

支持中共收左佢間屋

中銀 : 陰尻我

中聯辨冚家鏟咗啵，寶寶龍同寧寧都奶咗嘢

第二輪制裁中銀

我支持曱甴強, 美國可以提款了

一同佢地做生意，美國已可直接制裁

支銀：靜靜地啦屌

問有幾百億嘅J仔會借小小就夠啦

擺明做鳩支銀接又死唔接又死

Condom嚟架

中銀：nmsl，我先唔會為個大散仔而俾美國罰億億聲。

轉按冥通銀行會直接啲!

膽搏膽既姐，測試下美國底線

佢地仲要係美國揾食 點會幫佢

你點知佢得一層

咁用人仔同伊朗交易咪冇事？正儍閪！

外資行 : 保11人 為奶共
中資行: 為11人 得罪美帝? 屌你啦

出發點都唔得啦

捨身報國嘅時候到了
林奠被咳信用卡感到光榮，2個鬥奶，勝負難分

等佢俾人call loan而出醜

你要讀多D書

支銀：屌你老母預埋我

咁多錢請班高層 咪就係要佢地諗點拆
拆唔到咪賴佢地
銀行高層不嬲都係咁用 唔通請你返黎行山咩

有請報串師

轉左支那銀行咪無事囉

你放心呀，總加速師永遠唔會令人失望，就算侵仔想放佢一馬，佢都會做d野作死架

幫你拆

留港元戶口
每筆transaction 都跌落non STP queue，人手批已經ok

冇犯法，因為香港sanctions ordinances 係要跟UN only

可以，why not

其實只要美金唔hit到美國都冇問題（例如同行轉帳或者CHATS）

但當然唔會冒呢個險，因為驚你用第三者規避制裁
幫你轉撚晒啲錢做港幣留返簿仔戶口就ok

比支共充公左咋掛

平時講咁撚威咁, 咪又驚撚到轉~!